陽光超兇妹「露深溝吃螃蟹」網友看呆：身材真是Holy蟹！

大家都愛看存在世界上美好的事物，若有幸碰上身材穠纖合度、擁有「人間胸器」的大正妹，更不免讓人多看幾眼。就有網友使用社交軟體Instagram時，無意間找到一位自稱「陽光」的女孩，只見相簿中充滿熱情奔放、享受生活的自然美照，尤其一張「深溝吃螃蟹」，讓無數人看呆了。

▲正如她的IG帳號，滿滿的陽光和大自然風情！

「陽光妹」來自菲律賓宿霧，IG上有高達7萬6千人追蹤，在當地頗有名氣，常分享生活美照，更不吝嗇展現「兇狠」好身材。她寫道，最愛的4件事分別是旅行世界、時尚、美食和自然，和大量照片中陽光、沙灘、比基尼的風格相當符合，且不管是美豔性感或時尚典雅都能切換自如，完全藏不住迷人身材！

▲美食和美人，人間絕配。

其中「吃螃蟹照」更引來網友關注，只見「陽光妹」一段影片中，她穿著清涼、獨自面對一大盆活體螃蟹，再把它們一隻一隻移到洗手槽中，為烹調做準備。接著的照片，只見她拿著一杯紅酒，面對如山高的螃蟹堆，讓人食指大動，更露出深不見底的事業線，美食配美人，人間最美風景。

照片分享出來，吸引許多網友熱烈討論，多數人驚嘆實在太正身材又好，不過也有些人懷疑修圖加分很大，「好大......我是說螃蟹」、「菲律賓有很多混血兒」、「重點是胸部吧」、「我這個人很單純，推了」「還是朱千雪比夠合眼緣」、「用美肌程式吧」、「正到像假人」、「身材太扯了」、「最好你會穿這樣去健身」。

▼健身。

▼愛狗。

▼刷牙。

▼時尚。

▼梁國雄。

▼鮮花。

▼度假。

梁國雄都J

喂 阿哥

因為一張圖決定正皮

圖就有啦，ig呢

痴左咩線

好似秦國人黎

yes

我屌

真係好正

秦國太多假人, 唔丁了

梁國雄

喂呀哥

可能係男人黎

秦國呢幾年d(女？) 唔知點解都又白滑又大波

呢個真係不得了

愛在深溝

btw 個胸明顯係假

咩係holy蟹諗唔透

holy crap....掛..

.....

還是朱千雪比較合眼緣

……

......

胸同個pat似係假

假波feel

個pat 好圓

假波假樣
利申 已射

Holy high

條女好假
正平俾長毛

正評是畀梁國雄的

照片分享出來，吸引許多網友熱烈討論，多數人驚嘆實在太正身材又好，不過也有些人懷疑修圖加分很大，「好大......我是說螃蟹」、「菲律賓有很多混血兒」、「重點是胸部吧」、「我這個人很單純，推了」「還是朱千雪比夠合眼緣」、「用美肌程式吧」、「正到像假人」、「身材太扯了」、「最好你會穿這樣去健身」。
做乜鳩 成日都有朱千雪

笑到停唔到

朱千雪 梁國雄

LM

呢張成身黑蚊蚊，一瞬間睇錯做條女扯起咗咁大條

梁國雄議員

手背龜頭

又豬千雪

個下盤屎忽真係生出嚟為左比人屌

全身都假
著西褲個張個波去左邊

想屌

仲食咩蟹吖 食佢好過啦

樓主
又有得J 又有得笑